空氣清新機 購買意見

自己本身有鼻敏感
所以想買部細細地既空氣清新機擺係書枱到玩下
但我係窮燃一個
D神又鬼咁貴 其他又好多大陸牌子
fb look倒有個叫SWAIR HK既新牌子
話咩韓國貨 有個黑豹LOOK又幾型
有無人有用過? 不過我見無咩LIKE

我諗太平嘅只係風扇一部

唔係大牌子出黎就算鳩數

DYSON 唔錯

之前睇D Report話小米幅射好勁
所以先唔想用大陸貨

我都知 但Dyson好貴

香港人就係咁架啦
做到成隻狗賺得雞碎石咁多

講乜都ban咁叫人點俾意見

都只係問有無除左Dyson同大陸貨之外姐
同埋有無巴絲用過上面隻泡菜貨lol

上個禮拜買左部
出左b仔同埋見佢官網用揸兜卡又有折

其實都係貪佢三合一方便唔ar位
三個功能老實講都唔會係最top
不過擺房方便咁解

真係for空氣清新或者睇下phillips
之前睇消委會見除左小米, 佢算係最好
買左部擺廳

我都係有鼻敏感 之前買咗部sharp 2千零蚊 幾好用同埋大部份時間都係黃燈

空氣清新機 竟然無人講sharp

買咗科大嗰部 座枱細細部 唔洗一千蚊
覺得都ok
純粹係唔知買咩牌子好
咁啱見到佢係屋企附近商場擺檔
去睇下比佢sell下 然後就買咗

sharp最平800

我買左Philips AC-4074
so far 幾好
之前有巴打話空氣清新機太細部等於冇用

Balmuda
屎米都抄佢，抄到半桶水

唧係邊部

呢舊濕鳩泡菜垃圾你講到自已咁窮就好心留返 d 錢執藥好過啦。

Sharp for sure

有興趣wo 等我search下先 thanks

我無點留意大牌子
咁多巴打都講sharp我都去睇下先 thanks

咁買部機都要講外表架ma先生
都話自己覺得個黑豹幾型lor
未用又知人垃圾 睇泥你先要去執下藥